今日都唔可以俾佢地入去

話就話今日唔開會
但今日入左去過一晚夜聽日就開會啦